發明主機板嗰個一定係女權撚嚟

如果唔係點會叫motherboard,
而唔叫parentboard或者fatherboard

咁你反唔反?

我依家就去反轉塊老母板用

講motherfucker 都係撐女權

比野插落去=mother

乜撚都插落去喎
好明顯男人發明啦

你唔好話係港女嚟？

問下台灣果個吳馨恩先生點睇

ok u win

咁平板電腦呢